[求屌醒]啱啱分咗手 點解我係仆街磁石

最終都係分手
無論我點體諒 點寬容
一句唔適合拍拖 我就真係無曬辦法
好傷心 點解次次拍親拖都係咁

係唔係搵d MK人拍拖?
如果係既一早約左

觀察耐d....仆街磁石總有d特質令你自己痴埋d仆街到....反省下改善下先，下個會更好

唔啱就唔啱架喇，好過拖你十年八年先分手

我啲朋友都係咁講

唔係mk架 但都係咁

可能係次次都無諗真就拍 愛一個上一課啦

太易心動
教你4個字 吊高黎賣

係嘅 但就算時間唔長 都好痛

我真係好易就會鐘意人 但吊高黎賣又好似唔係好好

寧天下人負我
做乜要自己受傷? 咁大個人點解唔保護自己
半收兵半觀察, 永遠未得到果陣男人先會珍惜

你搵親既都係啲靚仔 又高大
當然會花心啦
你要搵個同自己差唔多level 既
就唔會散架啦

你應該同時間鍾意多幾個人
多d選擇

本人不服！！！！
我又高大又靚仔都好專一！！！

係你遇親都係仆街啫
我同我女朋友咁多年黎
都冇事
即使你咁做
最後唔識相處咪又係散

高大靚仔專一
但唔識講野咪又係冇人發現到你

你以為啦
你唔係高大靚仔你係唔會知嫁啦。唉

跟本唔需要知
起碼我都叫做有女朋友
可能我太專一啦

我覺得你對人好 人先會對你好
唔專一嘅都係仆街

今次呢個男朋友都令我知道應該點樣同另一半相處 但我做好左點解都要離開我

一心好難二用

豬扒都係肉既

我無特登去揾靚仔高大
對我好就得

對人好唔係一開始就訓身段感情
我冇叫你玩弄感情

好過去自瀆
冇女既唔明架啦

有呢個心態
遲早會搵到你既另一半
加油

同你一樣
我就黎分開一個月
佢都令我知道點相處
對下個好

不如講下你地相處有啲乜問題先
即使你再搵到另一半
再犯同樣既錯都係一樣結果

有冇諗過係唔仆街你唔會鍾意

可憐之人必有可恨之處

希望下一個可以相處得更好

ys 係阿，無女既唔明嫁啦

未遇過

華生

幾時搵返個
唔洗咁dry

一開始係我成日亂發脾氣 溝通過之後我改咗好多 佢都覺得我對佢好好
但佢話一開始太攰 消磨曬啲愛
佢開始對我好冷淡 越黎越少見
仲會成日放我飛機
最後 佢話佢覺得自己唔適合拍拖 就分手

我會反省的

已經去左產房mark低，希望會10歲個時仲係處

有一樣野我諗會幫到, 就係將自己放係一個higher position
只要你冇咁care對方, 對方就傷唔到你

佢一開始忍左你好耐？

以過來人黎講
一開始我女友都成日發脾氣
都係同佢即時講完之後好左啲
不過都係一兩個月之內既事

如果佢忍左半年 比我都會忍唔到

一開始係指半個月

加油
記住唔好衰11

你係巴定絲
巴：係咁架啦 成個死乸型咁 你係唔適合拍拖
絲：我其實好就得人，你可以考慮下同我拍

咁算啦
呢啲男人少少野都包容唔到
連溝通完都唔想再行落去
早走早著啦

遲下你地結婚 又再意見不合
到時真係浪費自己時間

咀樣唔話得你係仆街磁石
因為你前度都唔係仆街
除非你話佢對你好仆街姐
但咁睇佢只係飛左你姐

我今年6歲，佢10 歲個陣我應該岩岩好16 歲了，唔會衰

我會let go 架啦 我都盡曬力架啦
可能真係唔適合

但一齊嗰陣都對我唔太好 咁我都覺得唔應該放大自己嘅痛苦

想屌閪過成人台

username你都當真

有冇諗過你啲ex先係仆街磁石

叻仔
Btw 個陣佢10歲 ？

吓？

試下改善下你啲脾氣
我依家成日都借啲「依」激嬲女友
但要佢控制下自己啲情緒
多年訓練 都有啲成績

係阿，10歲扑扑脆

我觀察身邊既呢類人都有一個特質
就係 乜都體諒條仔
乜都原諒

點會有人珍惜

其實仲係好愛ex
放唔到手
但人地唔愛 唔會返轉頭
所以展望將來

我都係 但你要相信時間真係可以沖淡一切
放唔到手 就諗下當初佢點拋棄你
加油

好又唔得 唔通對人差先得到好嘅對待？

要幸福

唔係樣樣野非黑即白
要拎中間位

你前男友真係好慘

你講到你個ex對你好差,但原來成日亂發脾氣嗰個係你
係你自己搞到段關係咁喎
點解仆街嗰個會係你個ex唔係你?

其實好撚sad
覺得自己鐘意唔到人
搵唔到個比佢更好

但佢話過我之後我有改 無再發過佢脾氣 我亂發脾氣只係一段短時間 咁都係仆街？
如果我係仆街就唔會改啦

我都係咁諗
但唔好咁傻 你唔可以淨係諗佢嘅好
如果唔係就一世都走唔出

處？

唔好將責任交晒比對方

又要重POST呢條片一次了

大佬, 一間餐廳新開, 你去食頭幾次,次次食完都肚痛
之後佢話唔會再肚痛,免費請你都唔會想再去啦

如果你唔係仆街就唔會當初咁啦, 只可以話你係一個冇咁仆街既仆街

所以我而家要好努力去搵野做

可憐人必有可恨之處

回完post 睇返post
發覺我同你個回覆一樣